# PHP

Протой PHP проект.

Структура проекта:
- index.php
- action.php
- 1.jpg, 2.jpg, 3.jpg, 4.jpg
- robot.txt
- .gitignore
- .htaccess
- composer.json

Проект выполнен в соответствии с заданием на стажировку:
- на open server был развернут проект
- проект не содержит БД
- данные подгружаются из папки с проетом
- сделан минимальный интерфейс
- созданы файлы robot.txt, .gitignore, .htaccess
- в проекте добавлена функция голосования за понравившуюся картинку

В структуре index.php еть следующие части:
- head
- body
- div
- section
Ссылки на докумены оформлены при помощи "a href".

